有傳 有絲打上咗義載之後俾人強姦

轉至tg：

今日TG channel 有人話，有個女仔未夠16歲，個日上咗義載，之後因為唔敢返屋企比人呃咗去上房 而個女仔唔夠膽拒絕所以默默接受左。
佢又冇可能去報驚話佢強姦，因為個女仔去咗發夢。

因為TG Set Timer 所以冇圖提供
但我只係想提醒女仔們唔好咁易上人車
如果仔仔遇到呢班人渣記得識做保護大家
或者可以陪埋個女仔落車先再返去
緊記要搵過信得過既父母
我明大家個刻係好累好心急離開
但我真係唔想見到你地任何人再因為其他野而再傷心難過
如果唔夠錢用 坊間都有好多人可以幫手出錢出力🙇‍♂🙇‍♀

please help to share
請幫忙分享

#香港人加油
#沒有暴徒只有暴政
#林奠死全家

未fact check但係各位巴絲網上交友要僅慎

Btw
請支持8月5號全民大罷工

8月5號唔好翻工啊

Wtf? 真唔真⋯⋯

有D假, 連車牌號碼都冇?
咩色咩牌子都冇?

起條撚樣出黎私刑啦

唔係話你出fake news，但係呢啲嘢冇真憑實據好難相信你。

我都係轉載 主要都係想提大家見網友真係要小心

點會單丁一個人上車？
要check下

可能三毛想嚇大家？？

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

第11頁有藍絲假文宣合集

仆街 咁搞義士
車牌 私了

政府都日日強姦緊我哋啦

乜鳩資料都無
點搞

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

唔好理真偽,最緊要大家以後要有防範之心

呢個POST似係想大家唔敢上義載多D

乜料都無

記得同相熟既人組隊

上車上人屋企都係咁話

係 我都係想帶出依樣嘢
嚇親大家對唔住 下次出post之前會三思

唔怕警察但怕司機？

對唔住啊

唔信

FC?定PPRB?

唔好再覆由得依嗰post沉得唔得
我認我衰咗 好對唔住冇諗清楚就po上嚟
唔多講喇 8月5號見

Hide Blocked User - BibuBibuCar

p牌狗

對唔住

唔理真定假
呼籲發夢人士唔好亂上義載，特別係女性

如果係真，建議事主搵義務律師/議員陪同下盡快報警！同時保留當日嘅衣物物件，希望仲殘留poor guy嘅DNA，幫助入罪。

另外，唔使驚班克警各告你非集/暴動之類，唔係當場斷正極難入到你罪

事實上我都相信有D仆街心存不軌咁去"幫助"義士,特別係女仔
當我偏激,女義士們再熱也好,為左減低警察武器既傷害或者咸濕佬既目光,請都著得密實少少去保護自己.發夢見到好多女義士都著得好暴露

P牌仔 轉貼都比張圖啦

車牌又冇點信你
上得前線既我諗佢會訓一晚街都唔會上房

姐係唔係話唔信
但你知唔知咩叫強姦？
可唔可以detail少少

知唔知咩叫不推文回覆 屌你老母

其實會唔會有警犬扮義載?
警察係有便衣警車架喎

目前聽聞資料：
1）黑色豐田A字頭車牌
2）Uber司機
3）肥佬
4）事主喺金鐘上車

補充
5）第一代alphard

係咪上咗以上車牌其中一架

再上一次，已經數到舊燈bbq完
有女上人屋企比人姦

如果係假嘅話
作呢篇野嘅人有乜撚野居心
想抺黑？

一定要搵倒佢出黎

直覺話我知
一定係狗車扮家長車

下 唔撚係呱

仆街，快d揾佢出黎

假既話係想d人以後唔敢上車等黑警更易拉人
但不論真定假絕對有呢個可能性
因為你吹佢唔撚漲
就算返屋企你老豆姦左你都唔報得警

真假都好
起碼警告到女仔一個人真係要小心
記住記住搵同行朋友 唔好一個人上車

搵佢出黎 私了

推

連登......

肥佬果然冇好人

肯開車牌未？

原來已有 Po 開了，推推推！

咪撚自亂陣腳
醒少少，熟知地形係基本要求
知道點走安全咪唔駛人地車

未証實就咪撚開post啦

嘩～好有智慧呀

我媽是女人，你媽呢？

有傳支那人後代全部都係日本仔基因
死剩既女人都做過慰安婦

戇鳩，個撚個都要自保架啦
下下等人救啊？死撚得啦
而家打仗啊，出嚟玩ocamp啊？
男女一視同仁啊，自保應份架

16歲女仔識睇車款識睇牌子係豐田？

仲有
如果以為咁就可以嚇到啲港女唔出嚟
真係太天真，而家啲港女勁到仆街

就算好熟地形，
兵荒馬亂步步進逼嘅時候，
真係可以保持頭腦冷靜到好似你而家安坐家中食花生咁嘅？
而且熟就一定走到？
現場變數咁多！
抽埋啲咁嘅風涼水托春咩屌你！

唔知真唔真 但義士之間識唔識都好大家一齊一個位置一齊走 唔係信唔過義載 係到到都有狗

講真，本來都半信半疑，睇完後信一成

有幾多個未夠十六歲既識分七人車之餘仲識分係咩牌子

有幾多個會咁唔小心俾人呃上房，但又醒到會上車前睇車牌

希望只係藍屍放假消息玩抹黑
當然各位女性都一定要小心

未夠16...仆街

一定要坐司機隔離

我屌你老母臭閪啊而家
坐喺屋企抽水，收檔啦你
熟路都走唔到，架車入撚到hotzone？
玩啊

尤其係kia cerato, 八成都係政府車, 小心

做咩啫你？
打你嘅飛機啦毒撚

P牌, 冇圖

冇撚用架，收檔啦

要fact check
係真既我去刮條仆街出黎劈撚死佢

但其實都係好既提醒
落單既無論男仔女仔都好 話義載都要有戒心

女嘅分倒架車乜嘢顏色都好勁啦
重要識分牌子真係有啲怪

但點都好
的確係有狗車真係會混水摸魚
全世界同我小心

下 老豆揾仔都冇share.
你改圖？

小心就一撚定
男嘅都唔應該求其搵車上
同你去旅行唔會隨便上人車一樣

如果想咁樣吹下就會少咗女仔出嚟
網軍真係太撚低能
喺度一日搵三兩百出Post
啲港女一早上撚前線開磚打狗

三毛又偷偷地夜晚洗板

p牌仔全面進場

大家睇真啲喇

全部同我report佢

當提醒乜都好
女仔千祈千祈唔好單獨一個上
要上，都要搵一班人上

好撚難信
車牌咩都無

佢連圖都專登整假嚟呃人
有咩居心好明顯
唔好再share呢啲fake news出嚟嚇人

如果真的話 一句講哂 車牌？
自然有手足做野

唔該大家cap埋圖share去Facebook

#ad

blocked

咪係

又係問完FC就咁答係就叫FC咗

可能有 丰田 兩隻字

夜麻麻渣架車出去撚狗, 要避 road block, 要專登搵落單女仔, 仲要成身臭汗, 咁高難度去不如去叫蘭桂芳好過

咪先
就算係del又點

撚狗channel 一定可信？
唔該自己用腦諗下
乜嘢應該信、點樣先會信
唔好同啲廢老一樣，人地講就信十足

車牌冇、相冇、地點冇、時間冇
就兩個字 肥佬
一條屋邨幾千個啦嘛
搵咩啊搵

連義載都想分化，on99

當然希望唔係真
反抹黑
入狗數
橫掂咁多狗車

我唔係整出嚟 真係老豆搵仔del咗
我唔係三毛
我只係見到依個消息嘅時候太嬲，衝動咗，未經過思考就post咗出嚟
我啱啱先上連登，唔係好知規舉
可以起我底 我未出過任何分化post
我都有份發夢 有派過傳單有幫手整過連儂牆
我知依家講咩都冇用
對唔往 對唔住 對唔住

fake

倒不如…

巴打請問係邊個gp/channel?

你可唔可以唔好再懶醒

16歲都冇既女識分車既牌子都幾假

樓主麻煩report po話個人私隱

有資料就直接放出來
咪撚係到遮遮掩掩講d唔講d
無就收皮
屌你老母

其實我都覺

大佬你放出黎點私了呀
本身已經拆緊

私了? 拆緊?
話你聽如果單野係真係絕對唔會放過佢
呢d咁既狗你放過一次就會有第二次

依加強姦wor 咁撚大單野 如果係真一定唔可以就咁撚樣算囉

check到真假未

盲點

仲起緊車牌no.
聯絡緊女事主
乜都未搞就出相通緝
點玩

唔係有人信啊？

未 唔好信住！！

未check到你開依個post把撚丫?

我衝動咗 依家好後悔 對唔住

P 牌仔 請接受駕駛改進課程

係嘅大佬 對唔住大佬

lm